啲女話我個樣似星爺 咩意思

我啲女仔frd有時睇完星爺舊片會cap 圖過黎話又睇左我做戲

我條女都成日話我似周星星

咁係好定唔好

利申 自己完全唔覺

話你奶共

個樣似？

星爺手足嚟

話你on9呀傻仔

好似咁？

話你個樣好幽默

樓主

唔係掛

我成日扮到好cool咁樣

Cool=毒

屌女巴好撚靚仔

猩爺下話

話你個樣好趣緻

話你個樣似猩猩呀問

最多似對眼同個下爬

佢嘅真正意思 希望你唔好傷心

達哥黎架喎

達哥同佢筆友寫信係用星爺張相

寄左周星星張相比筆友 先衰左

冇圖點知

年初四咁嘅樣

屌 原來講緊張相

你幾歲